每次一返到屋企就透唔到氣

明明同屋企人關係已經好左
偏偏仲係咁壓抑
到底發生咩事

家建搬

屋企空氣好差？
買部空氣清新機試下

真 搬左出黎覺得d錢俾得好值
就算我本身係屋企好自由同屋企關係唔差 都係咁諗

屋企已經買左 應該唔係
出番街感覺又好左 好奇怪

出去住會唔會細左?
其實點解會咁諗
自己都覺得好奇怪 又講唔出個原因

你指屋企細所以好逼 定係 反到屋企就好stressful先

stressful 你都有同感?

細好多 但得到既快樂唔係同屋企人住大屋既有的比較

無 但曾經試過

如果關係係比以前好左既 慢慢就會好 無咁stressful 時間就係良藥

anw講多啲笑話 屋企氣氛會輕鬆啲

可能係你本身已經覺得你屋企個環境令你好唔舒服